Hij zag een paar voortvluchtigen tot in een gras lane richting High Barnet, hij toevallig twee dames die later zijn medereizigers.
Hij stond bij hen net op tijd op te slaan.
Hij hoorde hun gegil en gehaast om de hoek, zagen we een paar mannen worstelen om ze te slepen uit de little pony-chaise waarin zij waren rijden, terwijl een derde moeilijkheid die de bange pony's head.
Één van de dames, een korte vrouw gekleed in het wit, was gewoon schreeuwen; de andere, een donkere, slanke figuur, flink op de man die terugdenkt aan haar arm met de zweep ze hield in haar ontkoppeld.
Mijn broer meteen begrepen de situatie, schreeuwde, en haastten zich naar de strijd.
Eén van de heren rechtzaak en draaide zich naar hem en mijn broer, het realiseren van zijn antagonist's gezicht dat een strijd onvermijdelijk was, en omdat het een deskundige bokser ging in hem onverwijld en zond hem naar beneden tegen het wiel van de chaise longue.
Het was geen tijd voor ultieme boksvragen uit ridderlijkheid en mijn broer legde hem rustig met een kick en ban de kraag van de man die uitgetrokken slender lady's arm.
Hij hoorde het gekletter van hoofs, de zweep prikte in zijn gezicht, een derde antagonist raakte hem tussen de ogen en de man die hij bezit, wierpen zich vrij en gemaakt uit de rijstrook in de richting van waaruit hij afkomstig was.
Gedeeltelijk verdoofd, vond hij zichzelf tegenover de man die had het paardenhoofd, en zich bewust van de chaise afnam van hem de lane, zwiepen van de ene naar de andere kant en met de vrouwen in het terugblikken .
De man voor hem, een potige ruw, probeerde te sluiten en hij stopte hem met een klap in het gezicht.
